# 2020-02-otus-cicd-Druzhinin

Почему вдруг Стенька Разин? Потому что приходится создавать несколько учетных записей, как в песне:



Из-за острова на стрежень, на простор речной волны

Выплывают расписные Стеньки Разина челны:

На переднем Стенька Разин, Стенька Разин на втором,

И на третьем Стенька Разин, на четвертом ... тоже он!
